罷多幾日啦屌 林鄭當全港市民死呀

我屌 罷撚到佢訓低為止